今晚十點你會做啲咩

我會人在遠方 蟬沒有和唱

同我
十點鐘大叫 香港人 831 遮打見

I’m gonna bring the beat back!

.

愛

[member]sor 講錯嗌先岩 #:-[#dog#:-[#dog#:-[#dog[/member]